［扮工好悶］返緊工又冇野做既入黎吹下水（149）

我們回歸清流吧

hi

車錢都冇左3分1

覺得大家都應該花少少時間了解下, 唔係用ios都應該睇

九蚊一日

其實唔難，早餐30，午餐帶飯，晚餐返屋企食

真係要0娛樂囉
你戒到買珠寶先啦

下午茶 宵夜呢? 重未計零食 甜品果啲

🍻🍷🍻🍷🍻🍷🍻🍷🍻🍷🍻🍷🍻
😎😎 熱烈地彈琴熱烈地唱 😎😎
🍻🍷🍻🍷🍻🍷🍻🍷🍻🍷🍻🍷🍻

🚨🚨🎉🎉🎉🎉🎉🎉🎉🎉🎉🚨🚨
🚨🚨 熱烈地彈琴熱烈地唱 🚨🚨
🚨🚨👏🏻👏🏻👏🏻🎊🎊🎊👏🏻👏🏻👏🏻🚨🚨
🚨🚨🎉🎉🎉🎉🎉🎉🎉🎉🎉🚨🚨

🎄🎄 熱烈地彈琴熱烈地唱🎄🎄
🌳🌟🌳🌟🌳🌟🌳🌟🌳🌟🌳🌟🌳🌟

你地屋企真係會日日煮飯嫁?
屋企如果得2個人食飯通常都唔會煮
搞到成日冇飯帶

我平時慳極一個月都4000-5000

1星期有1日煮飯都要感恩

日日煮但係唔鐘意係屋企食

我唔會
一星期最多一日

慳好多喎
同埋出面食野好鬼咸
宜家好憎出街食飯

我都好憎係屋企食飯

踩單車返工 SOSAD

落個禁止ot令先

早晨

喺屋企食飯最怕要食剩餸
如果新鮮就

好彩我屋企唔會留隔夜姐

隔夜餸crosssssssssover

我靠以上方法儲錢買珠寶。
每日用淨既錢儲起，星期六多數有300-400，
咁就可以去食好少少

阿媽話雪櫃太細
永遠唔會隔夜 一定要食晒
你地試下塞爆個雪櫃呀

我唔好零食。少食甜野
下午茶都係30左右，都唔過100，唔係日日食。
宵夜係屋企雪櫃搵野食

屋企近乎日日煮飯。
無煮飯既日子返公司煮公仔麵，一煮煮兩個，一定飽

嘔

家母鍾意煮過量既野

過量就一係當晚食哂,食唔哂就倒左佢

即係明明我唔食飯佢又唔食飯
都係要煮2,3 殼米
之後又剩好多要第二日炒飯

Same here

又係姆姆豬~

好慘
我老母就份量好勁
永遠岩岩好
多都唔會多得去邊

返緊公司 hea到收工

果然係大師

扮工，人人都係咁

未食lunch已經好眼訓

食完應該又要入廁所訓

返工就會眼訓

我叻唔叻

痴線 我無得番工會頭痛
利申 好中意番工

岩呀岩呀

唉，新加入post留名
上年grad, 搵得果一萬幾千
好撚頹...岩岩揀左加最撚平既飯黎食...

有冇學投資呀

已經訓著左,岩岩老細叫醒我叫我一齊諗Lunch食咩好

搵一萬幾千算係咁啦

利：搵7000一個月

歡迎歡迎 多d入黎坐啊

我找不到 我到不了
你所謂的將來的美好

有一萬幾千好好架啦

在瞬間循環 欣喜感慨
歌聲中消散
緣盡也記掛 剩風霜蕭颯間

接近無可能

無飯家庭

1仔 你好

公主~

難忍

你好

1仔

我想靜靜

1囝

堅系壹囝

mk

點解公主咁熟悉5p語言

醉曖牙於 早晨

洗讚小鴨鴨高層

霸氣盡現

跳制_,,x姆豬 參上

誰能.* 及我_×°驚天動地°°°×

見到跳制大笑左出聲

醉曖牙一囝

好mk

好悶

誰能.* 及我_×°驚天動地°°°× 你好

笑左出聲

艾梨喔

頭先追post法國好似好多無飯家庭

幾時煮餐黎食下？

岩岩有個小肥鬼妹個pat好圓好正
佢睇野睇左好耐 我睇佢都睇左好耐

我又食

〃＊.. . 〞×∥能與你一起的日子，只剩下那麼少]°× []

今晚上我度 整個紫薯G士鍋

不了

我姆少今晚想yo囡, 有冇囡囡得閒

me

雞煲岩啦掛
G屎紫薯G煲

好啦咁 幾點

11點 食完岩岩好去包場睇私人會所

圖？

落機鋪睇我打灣岸ok?

有矛興趣加入我車隊

仲有場咩

有
利申 我叫阿木

應該仲有 定變左J龍了

我驚坐快車 揸慢啲得唔得

我叫HK3lue_night

包場去私人會所好唔好

J龍我會去挑戰下

Ok 我同你上秋名山走返轉 D8

嘉禾黃埔 216座位 還有214座位

媽 好mk

我唔係男人嚟我會嘔

五連髮夾彎

有矛囡囡想同我一齊挑戰maimai

ching咩都岩架啵 我懷疑你先係真MK

you有矛打開機架

我今日食左牛脷.....
我個初吻呀

係咪打呀

毒L

好喇 又係時候提大家 sinopec 是日減三蚊 係時候課金

有無ching 今晚同我落MK玩跳舞G YO女

矛

巧牙

老G已經望住左自己張SSS卡 係到笑傲江湖

me！！！

我一架車都未升爆 好少玩

依家唔想升買張卡都700幾 部機都好似8蚊局了
所以我多數都係去仲有3DS既機鋪 3蚊鋪

3dx＋ 之後就冇玩

鑽石山個G鋪行入去成大股泳池水味

灣岸聽住首this is my destiny 踩油

我加速超越 卻甩不掉緊緊跟隨的傷悲

阿仔主動約人出街咁叻叻豬呀~~~~

街機有得升 level ?

我都係放棄

web 版終於有 icon 玩喇~

以前單機升匹數 依家新個啲唔知

咪又是打鬼升

荃灣6蚊鋪

其實新代同舊代都係一樣咁玩法

我成日聽

5DX巧似出左林寶

太貴無玩了 同fd子去打爆部啪啪機好過

天天執左得返荃金

利申無煲機接近9年

遲下分分鐘10蚊鋪

琴日已經有

灣岸梗係玩日本車

3蚊鋪玩到而家

唸起以前未夠16入荃金玩大馬機嘅日子

睇唔起我blackbird 啊

我仲玩緊鯉魚王

爸爸好有恆心

係搵唔到好玩嘅 game 咋

其實灣岸啲歌都幾正

而家都冷清左好多

隻抽

好多人喎成日都 尤其係音game個邊

MAI MAI 同 IIDX 啫
鼓機少左好多人玩鳥

天生音感差 玩左成千幾二千蚊都無進步

個邊我去都無去過

有啲舊機同FD子/女朋友一齊玩 幾巧玩 禁下禁下

Line Gundam 幾好玩

咁鬼hea 緊係無進步

300合1 元祖月光寶盒

咁要比幾多先夠

點解個話題變到咁MK子

註：煲機果啲係講緊千幾二千一個月

應該學下啲MK子 機鋪玩跳舞G YO女

那有錢

而家興洗衣機
利申未玩過

二千夠我自己用一個月啦

真正既煲機係拎錢買左人地部舊灣岸G返屋企

我都無 所以好流

其實喺唔喺一定要有手套先玩到？

邊隻是洗衣機

Yup or 包機

降低摩擦力咋下話

見啲人個個戴 不過估計唔淒大嘅

話時話ps4出太鼓 有埋迷你鼓打
可以包機了

好耐之前玩到 delete 咗

need for bitch

橫揭滾筒洗衣機咁樣

而家好玩左好多, 開放晒啲技能樹

咪maimai

MAI MAI

App 隻新高達都麻麻地

我連 LINE 都鏟埋~

好似好貴啊

幾錢太鼓

六百幾定七百幾

呢類GAME喺屋企玩點都爭啲

話說其實MAIMAI一條星星果d係點禁

連game包鼓？

可以瘋狂YO女

玩得水皮 出街人多個陣唔敢玩

無乜可能吧

我JUBEAT都係玩開心版 SOSAD @ IPAD

淨係game咁貴

岩岩有個鬼佬睇野成個狼人咁 型到

400幾就得隻game
包埋鼓就700幾

識玩一定是去買成set賽車套返屋企撚下GT玩下speed

咁個鼓幾平下

10年前個仿街機個結他都成1500

個set野成幾千
夠我買架110啦

好似喺咁

好兒戲

700幾好抵屌
可惜SWITCH無

圖呢

邊有咁大啊屋企

大佬你真喺想買機鋪咁大個咩

★強力恥笑！！iPhone 8內地滯銷 退貨堆滿順豐倉庫

仲未見爛袋入黎

佢預備緊IPX 炒炒炒

手感會唔同, 不過啱晒無打開街機果啲

電話入曬塵 想影都影唔到

部野兩三個階磚架咋 不過阻住就真

唔玩嗰時都要揾位收

老母會話你買埋啲垃圾返屋企

當電腦椅

買完都唔會成日玩架啦

好狗有season pass係咪姐係買最平嗰個遲啲要俾錢買dlc?

我部PS4封緊塵

第一句應該係問你買咗幾錢 ?

BANDAI NAMCO 預撚左吧

無錯 佢哋自己買個啲又唔話係垃圾

自動將價錢減半

當你老豆個個星期買垃圾既時候 你老母係唔會話你
我就是例子

所以我無買 PS4

利申PS3玩左唔夠50個鐘

90% off

答完就會問係咪發咗達

我部ps one 都似玩得最耐了

近期晚晚玩尼爾
都叫有用

買鞋又話你宜家好多對腳呀

ps4都係長期玩FIFA

我最近每晚都有玩PS4呀

唔係FIFA就GTA
都冇其他了

Ps one Ps2都係玩數碼暴龍

a仔買咗咩驚？

買衫又問你著唔著得曬咁我多

一樣
係而家有SWITCH 先多返打機
諗SWITCH出嚟果個真係天才

年尾我會掂PS4 應該係因為有拉打俾我撚下

明明佢地買六合彩仲晒錢

我都有啲想買翻部翻學玩

我老母尋晚六合彩 分別夾幾張都夾左幾舊水
公司 自己四兄妹 跟住大親戚 跟住遠房

芒亨

唔好話PS4仲正
你有時間晚晚坐喺屋企玩, 你啲FD都未必有

7 個字買過幾次都無再買, 都係唔中

回憶過去 痛苦的相思忘不了 為何你還來 撥動我心跳

switch得overcooked好似好玩

大把都好玩 PS4辣殺

老老實實, 而家陣容係麻麻地, 如果無必玩GAME就等年尾/出年年頭先

唔洗咁快去到新不了情牙

mh 3ds仲未玩夠咩

玩cooking mama 學煮飯

其實我真係唔知MH有咩吸引

我成日都連唔到線

未SOSAD
我上星期先HR解放 SO9SAD

有咩好玩講黎聽下
利申油漆我覺得唔好玩

你唔係男人

玩單機game算

Well I can't explain why it's not enough
Cause I gave it all to you
And if you leave me now
Oh just leave me now
It's the better thing to do
It's time to surrender
It's been too long pretending
There's no use in trying
When the pieces don't fit anymore

一聽就有失戀感覺

我都係
日日見到阿哥都係打緊
我係隔離都好納悶到底有咩吸引

梗係要啦 唔用好撚痛架

好彩我本身就無FD子,得自己晚晚都坐係屋企玩

油漆好玩喎
仲未玩厭

而家得返HARDCORE FAN覺得好玩架咋
根本無新玩家

四條友圍爐先會發現到

原來得你一個玩過

屋企夠大至得架

我只係由MHP 玩到MHP3

即係你覺得MON HUNT好悶咁姐
我覺得油漆好撚悶

利申MON HUNT都好悶

單機GAME嚟講, 芒亨其實唔吸引

都係果句, 圍過爐先會明

求大佬CARRY

油漆係咁斷

又係我？

哪有錢

miamia唔好再玩啦....真係MK先玩...

今集好多PSP玩家重拾
手感好似PSP, 試下吧

之前斷到唔想再玩

MK囝

成個禮拜冇開過機
仲斷緊?

又勸世

咁switch除左油漆同zelda仲有咩玩
認真overcooked比較吸引到我, 但無朋友

G29 3k
Ps4 3k
Game 500
賽車椅 2000

而家有無改善到

我可以陪你玩

你明明巧多打機FD子

我一個月一次都無

SWITCH都冇
對MH world 有期待啲
唔使個個超人咁

好撚ON9, 我都係音樂GAME圈子玩左好耐
你有睇過miamia d page同group d人既討話就知佢地有幾on9
為左個1蚊跟機放邊個位都可以屌幾十頁POST架

本身買嚟同女朋友玩 斷到得返佢自己一個玩

MH WORLD你當新GAME咁玩

睇黎我好節儉~

G29 連變速器要 3K8

嚟緊隻MARIO 我會幾期待, 仲有DQ, XENOBLADE
老老實實, 呢一刻嚟講, 我係任豬都覺得而家陣容好弱

overcooked破壞友情

我地唔可以再討論落去

WORLD 最大問題係, 一定要坐定定喺屋企打

mario由galaxy開始我覺得已經唔好玩
galaxy2直頭無爆機, 我集集都有買

飛帽呢個睇片好似唔錯既

變速器係咩？波棍？

好正咁喎我見可以燒左個廚房

咁應該玩邊d

係呀

以前鼓機咪一樣有
仲要理埋人地係咪AUTO BASS 添啦

唔好咁 最多介紹啲女仔過你

丟咗張床, 瞓車咪得囉~

唔同架, miamia明顯低一個層次, 你睇下乜春音GAME SECRET之類既PAGE就知

原來你係老屎忽

好多女

我都係古人 (Fight club年代)
唔知而家變到點

係啊 有啲場係雪地好冼
我燒咗個廚房之後個fd想救火
我撞咗佢落水

1萬都唔洗~ 去次旅行都無咗喇~

AP2強化摺疊車架連波棍架套裝（前），售價：HK$1,798、AP2 PLUS後段支架連賽車椅（後），售價：HK$1,399。

睇你目的係咩, 識人咪玩JUBEAT同MIAMIA
不過女仔你入錢打音GAME自然會有人去識你

爸爸

屌我都係fight club喎

首先我自己要有車

[集思廣益]到底一蚊跟機個一蚊最後係自己拎返定係俾條友拎
我試過俾人拎左個一蚊去入機玩多鋪

全部都港女嚟

好似好正
但得我自己買都係冇用嫁

我肯座，都冇fd陪我玩，個個各有各忙

咁多年係機鋪唔見1蚊應該加埋過左1千蚊啦

打機話題接唔到呀公主

好撚貴呀 我驚我有日痴左線走去買哂番屋企

overcooked好正呀, 但都係個句要有朋友

我講個 set 賽車套呀~

自己擺就自己拎番啦梗係

灣岸拎個啲籃裝住啲一蚊 俾條友太激動撞到跌哂落地

好多fd都有switch 但唔係個個買overcooked

咁我寧願訓床

自己拎返啦緊係
試過放低一蚊跟機條友唔走
我去鬧佢 佢揾多咗兩個人打我

佢有冇腹肌

一拳一件

最衰佢無得上網玩唔係同你玩

條友有冇腹肌嫁

根本得香港跟機係擺1蚊
有D阿叔專係機鋪偷1蚊

啲mk成日係咁chok爆堂駄 on99

呢句真
(以前識落唔少)

唔關腹肌事

勿相認

有時場務會收

音game多毒撚嘛

你遇著賊

唔擺一蚊點跟機

有陣hand左 要成部的一的起 跟住轟牙

switch 彈出唔係無原因, 你估無人知佢hardware唔掂咩

我連美國account都懶得開

佢都係搏一搏, Wii U都收左皮
但講得無錯暫時D GAME仲係唔吸引

唔係咩

諗住可以改變命運

女仔玩音GAME自然有人會去撩你, 除非你樣衰肥婆

陣間啲MK見到個個走去打音驚鳥

有啲擺左唔記得拎番

Agger

都唔係既
朋友入面玩音game 既
正常人:毒撚
1:2

唔記得拎又有, 俾人偷左又有, 跌左落機低又有
成日覺得1蚊算啦之後加加埋埋其實應該唔見左好多錢

夠飛日本鳥

你成日去嫁?

maimai係 1:9
個到真係有個毒既氣場, 唔信你去smart game睇下

中point

square capcom 果啲一線廠一歸邊, 超任盛勢就會重臨
最hardcore 最肯洗錢喺game始終仲係我地呢一代

中學咪成日去 玩完回家補習

成日覺得機鋪音game區喺另一個世界

玩賽車仲未計啲 mon(s)

以前一直係咁

金禾高汁啲

肥婆

我覺得佢地唔會出AAA GAME落SWITCH囉, 應該都係靠自家GAME撐起架咋

笑咩呀笑

sor lor 利申成日去smart game

仲成面暗瘡~

話說我尋晚又發水痘夢
一起身照鏡見到全身一粒粒粒
訓教都覺得好痕

老任我覺得最頂峰都係N64
真心好玩, 之後柒柒地到而家SWITCH

mon(s) 先最貴
要玩到咁

塞爆G鋪團走起

話說玩賽車驚大家多數用咩視角

畫面某程度上只係用嚟取悅新客

但佢地其他GAME無畫面得黎唔見得好玩喎

頭1 灣3

早上10時半，長沙灣永明街1號恆昌工廠大廈地下，58歲姓蔡工人在約4米高工作台上工作期間，意外失足墮地，重傷昏迷。

58 歲仲要做泥水

88 收埋皮, 旺角又真係得返smart game
(唔好同我講新之城果間係機鋪)

第3身
利申玩MARIO CART

quite normal.

擺多兩隻就差唔多~
可以玩埋揸飛機~

88收皮無所謂囉, 佢D機壞左又唔整又唔理, ON9999999
香港D機鋪全部都係咁, 壞左唔CARE唔理

咁係 game 廠問題
淨係FF, 12 打後已經狗也不屌

一囝鐘意咁玩

我FF由1~10都有打爆, 第一隻打唔爆真係FF12
之後買都無買

FB 惠康萬寧倉請人 POST 日日都有人問請唔請人就知路有凍死骨啦

龍威系唔係架

啊多麼痛的領悟 你曾是我的全部

依加機鋪打機好貴,打鋪膠達都十幾蚊

所以咪要靠畫面吸客囉

我同你係咪識架其實

NFS
第一身 棍波巧巧挽

果然男仔一講打機就好生猛

唔貴又圍唔到皮

mo! 有個啊X嚟

有機會架, 所以忽相認

啊X 原來識既

同埋好接受唔到機鋪啲煙味,無煙果啲通常啲機都好貴
打幾十鋪可以買返隻GAME返屋企慢慢J

啊X煩過mk
溝通唔到

走之前要頭也不回call控煙

音驚返唔到屋企打嘛

係喎會有煙味

廣東話好正 唔睇樣唔知係X

有啲機鋪你告都無用

有場務放水架嘛

AGGER

識0既機會好撚高
巴打知我講邊間

灣岸都帶唔到番屋企

所以有諗過買部音機返屋企

A仔居然有朋友

唔知, 唔想相認

VZ收皮果陣我朋友真係收購左部POPN (忽相認AGAIN)

得打機先有朋友

陣間原來係機友

其實A仔係MK仔黎

斜陽裡~ 氣魄更壯~~
斜陽落下~ 心中不必驚慌

我同你肯定識

真‧MK子
霸‧MK子

不得了 咁都有相認

相認吧

所以先咁強調勿相認

陣間原來就係FD子 晚晚一齊打機個個

唔駛相認了, 我知邊個買左返去

點解可以咁都相認到

我唔係我朋友

PS. 我朋友都有上FC

世界好細

居然係a仔有得相認先奇

句野有刺

算啦 唔好再講落去

咪即係common frd囉

證明我真係有朋友架

咁我朋友人面好廣0既 COMMON FD 好正常

恭喜你呀,原來你有朋友

打機先有

求下你認做A仔既朋友啦,佢無朋友好慘

今次大家都睇到啦

老姆好串

是但啦個圈子好細

隻玉兔搞到句野串左*1000000000000000000000倍

NO咁

恭喜a巴

好彩我平生好少講人壞話

之前都有講過架~ 你地咁驚訝嘅 ?

暫時未試過相認到

我地換個話題

冇人信a仔有朋友

你快啲開個話題

係大家眼中 A仔係毒行俠

循例驚嚇姐, 同長A仔入post一樣
我信A仔有朋友架 看著我的眼睛

混濁的眼睛

長a仔好耐冇入過

對眼先係重點呀

中學唔比用手機

唔好嬲豬啦

邊有矛帶手機返學既

算啦我地睇BIN C

我個年代已經俾

我都俾 就算唔俾都照用嫁啦

冇whatsapp之前都SMS啦

以前可以唔洗睇moon打sms

你用返筆順而家都得架

以前一囝用拉上拉下個啲機 每send完一個啪返埋都巧嘈

要同台

好懷疑果啲日子

以前凹凹凸凸好易摸
宜家邊得

唔同台好貴

我以前好響往摺機, SHARP個種
好彩無買

人仔8蚊無限

唔同台個D唔係朋友黎

就算知你打咩都唔知點解笑咗出黎

我有用過，啲字耐左冇用會消失

↓★★★自介先★★★↓
名;膠紙/晴
咩台;人囝
住邊;新界.
msn;ching950301@hotmail.com
相[msn有]
↑★★★★★★★★★★↑

我都估到你地班友仔

果時要被迫用垃圾 3

人仔真喺用黎sms

3冇朋友嫁喎

紅色果部型到喊

又來
梨好丫，莪系膠粒

讀POLY一定要用3台
得3台收到, 唔用會無朋友

以前要唉老母幫我轉台

3台揮手區

人仔曾經風光過

當年好想要

梨系冰個-.- 莪蕉老公囝-.-

be fd ok?

我啲FD 個個用 3

打5P字好辛苦

自從有得用whatsapp睇樣G後 我部電話唔識響了

A巴呢度大擺朋友，相認下就得

你又係POLY ?

EXAC7LY 呢部

扮咩呀公主

其實你係咪A仔同公司個個

我果部好似樣，不過白色

其實坐係隔離 星期4係咪有飯聚嫁

我無同事打街機

影相好靚

講開影相靚, 呢部之前上一代潮機係SONY部 W800 (橙白)

係。
係咪可以反去後面，對摺埋影相果部？

不要再說了

我個陣已紅唔是往摺機 係推上推下

咩呀 lg lollipop好紅喎
勁多女仔都有

推機既年代好快就完左。

你真系巧mk牙

我用nokia推機
LG果部好慢

呢部同w800i係身份象徵黎

新人留名

靜靜，我飲緊第3杯水啦

係咪機面有排LED燈個部

我反而記得部機首主題曲lollipop

性行啊ching

我本身諗住3點半走 4點去到鑽石山睇戲 又skip左

有幸擁有過W800i

w800i嗰期用緊同期機皇 N73

N73 又係經典
之後已經係SMART PHONE 0既世代

k750i 都好靚

買咗兩個星期返學俾人撻咗

N73影相要推蓋

俾人偷左部smart phone??

頂
點解你仲記得

W800i 某程度上係 K750i 改嚟

N73

仲記得啲型號
我連以前我用咩都唔記得
淨係記得係粉紅色

有冇搵到邊個人偷？

今日唔錯 由遊戲台去到手機台

全部講街機，接唔到話題。

返學帶手機 再同學校講/搵邊個偷=自殺

因為經典
之後開始轉玩htc

上腦呀大佬

lollipop係ex到打咗好耐出面條LED燈 佢一睇就del鳩咗

揾唔到
俾老媽子鬧到仆街

手機台我就接唔到
個陣用啲垃圾機

又有卑鄙月餅食~

我個次好似有申請拎電話返學

感覺好似傾左好耐, 原來4點未夠

i4一出個陣老豆訂左俾我
驚同學子個個有我冇

果陣我級成日都有人唔見手機，照同學校講。

清好慘

有排都未放工啊陰公

個陣二手機賣到錢

個時有人PE堂偷電話, 上左報紙
唔知佢一野偷左十幾廿部

講來聽下有幾垃圾

學校俾帶唔俾開
不過冇人理
成日hi錯制打俾人
條友唔記得較震機就仆街

世伯收唔收養契仔呀

大師小心了~

★【突發】iphone 8 叉電突爆開 疑電池膨漲所致！

抵死啦咁狼

我中學=睇褲袋 見到個外型似電話就會捉

最後係咪得你有, 你D同學無

有前途呀呢位同學

岩岩新出個個月嚟 個時買電話幾新幾勁都唔洗訂
一出基本上一定有得賣

我好眼瞓~ 今晚仲要放 OT

老規矩，新人要自貼

最後其實係得幾個人有,去到上台出機先多人有
當時我仲係摸索階段

好似話佢好窮屋企就快唔掂
記左大過無踢出校

所以好薄個啲電話都幾受歡迎

有我唔洗收養了

放幾點

契女呢

我都唔明點解唔俾人帶電話
上堂無玩就得啦

我就嚟飯都無得開

有我都唔洗收養了 我一人分演兩角 滿足老母想要個女同時又滿足到老豆有多個子

帶左就會玩
我學校就係例子

我第一部iPhone都係4

唔聽書既帶唔帶都唔聽架啦

頂我果陣用htc
非主流

其實都無咩野玩 都係sms多

依樣真 有電話好小小 至少唔洗傾計阻住上堂

4s

上堂邊有可能唔玩呀

你老豆訂到IP4都幾勁
個時炒到仆街, 勁F5先搶到部

me 3gs.

九點~

多數都係瞓 唔知點解咁瞓得

有smartphone就唔同講法了
高form個個都係度轉珠

Siri

已收了很多~

4S+1

D機係正, 但太自閉
而家俾GOOGLE收購左, PIXEL2

唔知佢點搵返黎 當時全屋都係得一部 就係我一部 呀哥嬲到屎

一個等於好多人, 一定係好煩定喇~

我個時仲係8210年代
頂多SMS同貪食蛇, 根本無野好玩其實

唔係話有部更勁咩?
Google Ultra Pixel

我記得有隻彈波波驚架

上台出 又係一去就有
一開好錫機 未有芒貼唔捨得蚊走本身塊膠
點知聽唔到電話

諗起我炒IPHONE起家的日子

我早你一個鐘

同時滿足必須有代價呀

你可以上網下載啲小遊戲架

收多個公主你唔駛咁辛苦呀

隔離POST PIXEL2出左SPEC, 好似用e sim呀???
1000000%唔會有行, 睇黎都可以BYEBYE又

都唔好玩既 上大陸網dl
好多都玩唔到

屈G

貪食蛇~

不了 到時多左個家姐 諗起都煩 一定整到間屋好亂

屈咩
人妖就人妖啦

e sim 香港唔洗諗

其實幾好玩

nokia 嗰個先好玩

我下載左個摩托車遊戲，一開始覺得好無聊，玩玩下又覺得幾過癮

你唔會話一個女仔做返女仔係一個人妖架麻
你又唔會話一個男仔做返本身既野係一個人妖

換左咁多次電話最滿意真係PIXEL

我好整齊架

apple watch 香港都無 LTE

不知幾好玩
由X01HT開始玩

我都好整齊

發生咩事 ? 好少星期五隻隻都升架喎~

apple watch is shit
用緊S0, 可一不可再

HTC好撚正, 去旅行個個插SIM卡, 得HTC收唔到

啲家姐信唔過

左手細個唔識玩

係咩

估票？

究竟 nokia 幾時出新電話 ?

WM 年代我部部追齊咁滯, 去到HD 果陣話唔再出QWERTY機先放棄

點解啊？仲諗住買

好想要家姐

QWERTY其實點讀

HTC diamond

唔係

家姐好野黎

係囉~ 我睇開果啲全部綠色~

冇得讀嫁？
就咁我順住讀

根本最亂係你 扮咩

HTC定位唔係電話嚟架喎

呢度有冇絲打好企理架~

睇書學其實有冇用

呢度冇絲打

我係好住客黎

Q RE ?

我囉爸B

得人妖同巴打

第一日上登？

呢部正 靚到爆

有靚女糖er啊

HTC有部windows phone好勁 刷到唔知android幾

係喎唔記得左佢

都係人妖嚟

唔敢講話無, 不過個市都係大騙局黎, 睇住你黎食
藍籌好少少

HD2

我地一齊去做契仔契女啦
公主

ok~ fine ~~~~

我轉轉個問題~ 呢度有冇人妖係好企理架 ?

係係係係係係

大笑左
我我我

點解成日講登冇絲打？

唔知同host....

大騙局

因為真係冇

因為講事實

做乜抄我

上baby condom先

book定老婆？

有個人拎住部go pro影埋嚟 我會唔會上youtube架

會

果個我黎, 一陣會upload上youtube.

自貼保平安

好靚仔WOR巴打.

毒L都影

搞咩呢~ 咁耐先係 4點半~
唉~~ 開條大洋腸食下先~~

我都覺得今日好慢

新 app store完全唔識用

同事俾左D朱古力手信
好撚苦

叫D手下幫你整啦.

班四五十路 幫唔到一囝

無哂存貨

幫你其他野呀. 等你有時間搞機

90%

哩到無大洋腸賣 真既大洋腸又唔岩我

70 我都覺得苦

我好中意食苦朱古力

古古力撈飯

薯片撈飯先好食

100 條都無晒貨~

痴線嫁氣哋

殺咗我喇~

你

公司活動

苦好正喎
好甜果啲不了

俾個gap碌到 feel到隻腳指流緊汁

想要初戀嘅感覺~

連同事都推我買switch

買啦買啦

慘到

老姆唔飲水........

gap ????????? gap gap 果啲 gap ?????????????????

留緊液體 我對襪又唔洗要了

快啲除襪睇下先喇~

唔洗啦 見到對襪染左血

R傾大會正式開始

邊個碌你 ? 我幫你碌番佢~~~~

明明好撚痛 但係為左唔俾人G 我只好係個心叫出黎

慘慘豬

就好似去街市俾啲廢老部車瘋狂碌咁

點解會見到隻襪 ? 你著咩鞋 ? 碌到邊個位呀 ?

著咩鞋

好想快啲收工呀

入更衣室除鞋見到，布鞋，腳指公邊位連接腳甲

現在只好去上司office大鬧 要求請下午茶

I KNOW THAT FEEL

你都係掛住佢嗟~

好眼訓啊, 訓著幾次仲未6點

下次帶 pillow 返去會瞓得耐啲~

講起訓教 點解訓完醒個下會覺得特別熱/凍

唉好柒岩岩 個櫃有幅畫跌落嚟 跌中個頭勁多人睇到
啲鬼婆auntie仲係到omg are you ok

我通常都係凍

你諗咩呀

ching係邊做緊野 咁多鬼婆鬼佬

係外國做下pt

邊度呀？

唔怪得冇大洋腸 得真·大洋腸
又成堆鬼

澳洲

正呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！
My dream place
I love Australia

係啊 撞到個頭暈暈地

今日係中秋節？

嚟啦

4／10

4號先係

係咪悶到仆街呀 ?

我今年黎左 下年好想再黎

你wh?

係 基本上啲舖頭5點就close
餐廳就9-10點close

好q

唔係啊 讀書

去咗邊

Sydney + Melbourne
下次黎想考個車牌先去Tasmania

你住邊頭？

CLS

過咗半個世紀先至5點半

Perth
如果留得底想去 tas

仲有 2.5hrs!!

想知由東邊緣住個島行過去要幾耐呀 ?

行去邊？perth?

係呀~ 行去你度~

認真, 發覺香港地每個月踏實靠份閪糧係生存唔到, 如果每個月掉兩三千蚊, 最多五千蚊, 可以揀D咩黎擺? 儲蓄/基金/保險/股票? 打算長擺, 但每個月真係放得唔多

就算長擺都唔可以唔睇住個市, 要識走鬼~

唔食唔瞓行兩個月

正喎

保守既話揀咩好

你想行啊？

保守就無肉食~ 你知架可~

有機會試下都好
揸路營車

買左IBOND賺左千幾蚊

行喎！！

iBond 係咪一定賺？好似無聽過佢唔賺

唔係跟通脹咩

我唔識嫁

係呀, 佢有回報保證架
不過堅賺得少, 拎去炒IPHONE好過

炒iPhone會

爛袋

會蟹

爛袋quit工之後就冇入過黎
去左邊

佢真係 quit 咗 ?

到我扮工啦

ptbf ????

無客 做唔掂

Btw 我去啲垃圾event做狗

搵到幾多呀 ?

就嚟到我唔洗扮啦!

你走呀~

50/h
比學校派去做

原來我對上個扮工post係 109

渣ga

明明兩句野嘅意思都差唔多
但喺評分差咁遠嘅

兔女郎~

又係扮工的一天

半日撚

星期六都要返 ? 咩工黎架 ?

我本來都要~

早， 垃圾shift工星期六日都要返

大家都是扮工狗

個啲market淨係開weekend

加油啊我都要

依傢又唔洗咁正

Zzzzzz

你洗唔洗返工

睇我個名, 就知要返啦. 我返足7日.

姐係老闆啦

返到去發現公司派月餅 好開心

咩餡嚟

你走！！！

好中意行澳洲啲weekend market

咁早起身
我好頒意去market食野

鍾

打兩份工

fat fat

我個人就真係fat

澳洲而家開始熱未呀？

我都好想去澳洲同袋鼠隻秋

姐係份工唔辛苦啦

Say that again

QLD NSW 前幾日成40度
WA TAS 得十幾度

好想養

我都係呀！！！！！！！！！！
終於搵到知音人

唔知大唔大食嫁呢
揾埋唔夠佢食都唔知會唔會打我

好嘢 全部減三蚊

訓練佢打MMA

又岩

咁係咪要同佢做對手

你就好啦

利：窮撚一名
眾人皆知

會窮

袋鼠

Cute到痴線

成隻驢仔咁

Kangaroo得意好多

綠茶流心

我Tg係 @MTChan
有無人同我傾下計

想傾咩

等緊mummum

食飽

岩岩食完

我！！！

佢睇好你

係咪食月餅食飽

俾夠三日時間你入
3 蚊對8 毫

$$$$$$$$

入緊加德士

無錯 無咗錢就真．會死

邊個同事對我好我知既

灣清 加德士送野飲啵

都好吖
明智既決擇
9毫
400 送50
都好過一蚊無野送

香港入油幾錢 L？

仲好

送咩野忍

我入左55.328L 打左折 807.23

有氣液體

$15.5

好貴
係咪得98

枝裝可樂

所以G 清知道sinopec 有平好興奮

我覺得中石化啲油燒得好快 好多渣 要換油格

15.5 又好似唔係好貴咋喎 98？

#多謝shell

兜清

灣清 !!! 今朝你果邊有冇好大乳呀 ? 小心地滑噢~~

今朝我zzz 緊

新人lm 好悶

藍絲？

重要咩？

悶就岩啦 我都好悶啊

出發。

荃景個車場真係逼到

好L悶

兩隻衰狗痴到實

抱又吠 唔抱又吠 衰狗

都重要架

唉～ 今日瞓唔到晏覺

我訓左好多

比啲我

試下拋佢

成日咩都未做過

所以肥

我用盡一生一世來將你供養
只期盼你停住流轉的目光

笑死me 原來我fd子都有蒲機舖玩音game

又係時候返工喇

無錯 星期日扮工

你返足7日？

早 今日好眼瞓

早晨我都係

係呀。

陰公

唔陰公。反正有錢既。
心存信念，我今日努力多少，將來可以早多少休息

好快草夠

今天十分忙

我唔記得左你係flea market賣咩

我都想知 好似幾好玩

keetatat sitthiket 既pop art啲鬼佬好鍾意

無客好悶 我又淨係幫人頂幾日 同隔離舖都無咩野講

但係market做野感覺都好chill 番工都開心啲

呀我記得你啦畫淘寶畫

tea time~
好野~~ 聽日方加~

聽日我都係 angle

終於放工

等一個人出現

中國最大的黃金周上線了

屌 多人到仆街

聽日番工

好鐘意返工

食雪糕~

如果真的太好 如錯看了都好

終於守得雲開

病發。

攻陷全世界 突然很想 對你講一聲對不起

咩事呀大師

重頭換個新的開端
就算不太像個樂園
也算是得到某些改變

Lm

咩病

早晨~~~~~~~~~~~ 好野~ 有得返工~~

大師保重呀~

發覺上司英文唔係咁好，應該點幫佢？

點解要幫佢 ?

早晨
又係食月餅+咖啡做早餐既時間

未出糧咩?

大家一team 人，互相扶持

咁你幫佢執手尾咪算囉

女~

糖er 今日要返學 ?

走堂

今日出曬整篇遊記佢

你做咩串我？？？？？？？

爸爸
好眼訓

做乜自己衝出黎柒

LM

今天是工作好時間
啲客放晒假SO9SAD

翻飛了往事 有時灼傷 眼眸

出左，慳錢！

同佢講︰你英文太差，一陣又加重我工作量，等我來啦親

好眼訓好眼訓好眼訓好眼訓好眼訓好眼訓好眼訓好眼訓好眼訓好眼訓好眼訓好眼訓好眼訓好眼訓好眼訓好眼訓好眼訓好眼訓好眼訓好眼訓好眼訓好眼訓好眼訓好眼訓好眼訓好眼訓好眼訓好眼訓好眼訓好眼訓好眼訓好眼訓好眼訓好眼訓好眼訓好眼訓好眼訓好眼訓好眼訓好眼訓好眼訓好眼訓好眼訓好眼訓好眼訓好眼訓好眼訓好眼訓好眼訓好眼訓好眼訓好眼訓好眼訓好眼訓好眼訓好眼訓好眼訓好眼訓好眼訓好眼訓好眼訓好眼訓好眼訓好眼訓好眼訓好眼訓好眼訓好眼訓好眼訓好眼訓好眼訓好眼訓好眼訓好眼訓好眼訓好眼訓好眼訓好眼訓好眼訓好眼訓好眼訓好眼訓好眼訓好眼訓

仲未出糧

阿蛆已裝填好核彈頭

你唔是放假咩 ?

劍叔呢幾日有冇斬獲 ?

+1

7號？

準備好防護罩未

點解三日假咁快過咗

番埋聽日又放啦爸爸

返埋呢兩日呀

7號前

我懷疑我老母包仔 今日又話冇錢交保險 又問我拎

印度仔

唔係咖哩腸呀 ?

好快姐。

扮白人既咖哩腸？

老母：原本今日出糧 可能星期六多野做老闆娘唔記得左
要9號先返香港

下, 超過7日可以告架啦喎

快啲報寸喇~

我都叫左佢告，跟住佢就話老闆娘老母生癌 星期六陪佢睇醫生唔記得左

咩公司黎架, 無 account 架咩 ?

我老母咪account

公司入數出糧嫁?

咁其他同事無嘈咩 ?

月月清~ 好得人驚~

港式腦細, 大把錢都鐘意意月月比票, 仲要過左星期五五點先比票你 SO9SAD

係，但係基本上金錢既野都係老闆娘做

嘈鬼咩 office夾埋老闆娘老闆先得5個人

最憎啲公司出票

我老母已經拎左我俾佢張卡禁 已經完結
佢係通知我拎錢 唔係問我有冇

竟然仲有人買保險

比票是咪可以當支出 ?
有無會計巴絲解答 ?

唔係
入數都係照入salary

其實點計
我以為公司入數佢唔係寫salary, 之後我去申請野D月結單唔承認, 佢話因為唔係因salary, on99

屌, 入數都可以指定紅日後先過數架啫, 係都要賺埋心理上果兩日紅日先安樂